加州已有近140萬人簽名罷免州長紐森

民主黨籍加州州長紐森 AFP/File

罷免紐森的行動必須在2021年3月中旬前收集150萬個簽名，才能啟動特別選舉，目前還需要更多的簽名，因為可能有些簽名會在認證過程中被取消資格。

民主黨人紐森就任加州州長還不到2年的時間，他的執政能力就遭受到了一些選民和反對者們的質疑。紐森就職後的一系列工作，包括新冠病毒疫情、嚴重失業、毀滅性森林大火，以及不久前公開違背居家禁令參加豪華生日晚餐聚會等一系列負面事件，都使他遭受到了嚴重的信任打擊和廣泛的批評，目前加州人對紐森的不滿仍然沒有任何放緩的跡象。

在紐森的領導下，新冠病毒蔓延已造成加州幾乎成為美國疫情最嚴重的州。在這個人口眾多的州，24小時的新冠感染病例高達22萬5千201例。加州採取了新的防疫措施，但見效甚微。

叫佢搵賀錦麗算帳啦

罷免完咪又係民主黨做市長

Sor9ly，就算另一個上台，都係民主黨
你哋個總統先係big brother
仲有幾年你哋受

民主黨賤種死有餘辜

罷免林奠

極左VS左仔

冇得屈trump 就轉移對象

收皮啦
我睇你哋罷完選啲咩人出嚟
Taylor Swift啊?

點票機出術點會輸

加州 ？

抵你死啦

大家一齊重溫番加州啲on9極左政策

個人好鐘意加洲。但真係抵L你地死。
正所謂條路自己揀。仆街唔好喊。

高收入白人奴隸主義

第二真係究極on9

加州人，呢d係你哋應得嘅。等同美國人選敗燈一樣。

CLS票數

1個月2皮幾

鼓勵打劫

不過又真係抵加州死，投拜登

好似話 social Capital 嘅CEO想選

左膠：種樹種樹種樹
Forest Management係咩我唔知唔清楚唔理

密到加速森林大火就賴全球暖化，乜都關當撈侵事

50萬美金？係就真係痴線夠買樓
50萬港幣我都無 慘過露宿

聽講好多加州人其實都投共和黨

應該種樹嘅地方係亞馬遜森林 因為覺得砍伐太多 倒轉頭加州應該伐木

同港共賊一級別

好多人係極左

乜都賴曬當勞侵

2同3都痴撚線 一個就搶得少唔洗入罪 一個就偷完渡每月有獎金

62.6%稅
差唔多冇咗2/3份糧

都係我第一反應

加州呢140萬RACIST SEXIST FACSIST幾時拎去打靶

造價已經 50萬 未計地
咁市價會係幾多

左癌末期散播全州有撚得救咩 放核彈炸咗佢算鳩數啦

左膠天堂

成班on99加州狗

全職GTA

冇得再賴特朗普

搶劫要小心d，搶多幾單950蚊變高收入人士，要交番62.5%賊贓出黎

抵𨶙死啦藍洲

個個都搶949美元

最重要嘅係好多 Tech Company 都開始 加州大逃亡......

我之前都講過, 加州唔知點解好多極左, 嚇走咗好多 中間派.
( 某程度上同連登 嚇走咗啲淺黃 一撚樣 )

I thought it is Trump's fault ?
Isnt it?

Enjoy, AMERICAN LOL

佢咪係你班民主黨支持者幾十年嚟不論好醜只投俾黨嘅後果，你哋自己食番啦

而家先罷都好過無嘅
但CA班選民再選阻膠DEM上場嘅話就無分別

見過加州香港人話係侵問題

加洲墳場有幾多人口，搵夠140萬零1入否決佢

而家打劫

將你身上嘅錢攞出嚟

我剩係攞949就夠

搶咗一千蚊，要返轉頭還錢比受害人

搵番阿樂輸華辛力加出黎做啦

睇死班傻鳩美國人會揀返民主黨狗做 繼續沉淪啦

社會主義鐵拳

其實地方事務州大權過白宮，加州香港人唔知

早10幾年阿諾到底點贏加州

班加蝗見唔對路咪搬去第二個州
搞到其他州染藍

十幾廿年前個陣未有咁多高人工左膠搬入去加州

自作孽

投完又要罷免人

不過民主黨想保佢既話一部機就Ko班美豬

加洲大逃亡咪仆街
d人分散晒咪又係投民主黨

第2真係要多謝賀錦麗

其實阿諾只係演員
仲要係奧地利人
憑咩係美國參政?

屌你呢幾個terms真係有聲，我唔係講笑真係有左膠兜住我面咁講

大多你Thai Royalist同Neo-Nazi

一星期500仲好搵過我

要睇啲難民屋會唔會起埋一齊，如果全部難民屋起埋一齊，啲外人唔鍾意形成一個難民社區，市價都唔會太高，等於香港人都唔會鍾意鄰居係公屋窮撚一樣

可以搶到變富豪

Recall Newsom!

錯 係好過去搶

每日950美
30日已經28500美
22萬港紙1個月

Newsom垃圾嚟，快d落地獄先
Thanksgiving叫人留喺屋企，自己走去食French Laundry，正一懵撚嚟
不過加州差唔多一黨專政咁滯，政策一定唔會健康，邊個做都冇運行

死左咪搬去第二個州

窮人天堂
我想去加州了

逃完照投民主黨

100%係dem

果陣南加仲係一片紅

當有錢人搬走哂，變成窮人天堂咪岩哂左膠囉，係唔知無水個陣仲可以點抽稅維持個天堂，成個人類實驗場，netflix 黑暗戲路又有idea

加州是撚但啦

認真經濟學討論，如果大幅減說吸引多啲人投資加州，提升就業率，等個市場自己調節去幫窮人，咁樣會唔會比收高稅率然後直接派錢更加好？

香港人可以去打劫949
仲要唔洗入罪

美國行共產主義咪幾好

一星期搶949 美金已經夠1星期生活開支

仲有紐約州同加州一撚樣

美國地大
地價應該唔係咩錢 唔似香港

個陣民主黨個條友好垃圾
仲要罷免成功
加州個時冇依家咁極端
不過阿諾之後
咪又係變返民主黨執政

部份香港人就焗住含
佢地搬個屋換份工勁易

係唔好搬到去其他州就忘記佢地要搬嘅原因

唔怪得今日LA街頭有人高舉橫額話要罷免Newsom啦

呢2星期LA亂撚到癲 d黑鬼黑奴跑埋去d華人區超市搶野多謝呢條政策真係

Yes...... 所以點解 Texas 唔係好鍾意呢啲人.

不如揾返阿諾舒華新力啤啦
佢共和黨人

英國petty crime 都唔告
檢控成本大過你個損失好多
寧願叫你去claim保險

擺完都係搵叔Dem 班big tech仲要個個搬

呢d 根本係戇鳩政策
唔應該乜都講錢

啱呀

不過呢樣唔係極左政策

下個係咪唔投民主黨先。

罷完Dems咪又用Dominion種另一個上去

加州搬去德州
但係又照投返比民主黨

當初當撈侵打算起圍牆應該咁起先啱

Ca was eaten up by all Demo. :(

在XX的管治下

亦使中國可以不斷講美國點差、就因為民d民主黨州長既地方政策，要最正確，正確到共產黨有機會玩疫症外交，世界毁滅都要繼續正確

NY起碼state senate大部份時間都係GOP控制

NY state assembly先係民主黨
CA唔同，GOP就真係幾十年未贏過咁滯，assembly同senate都係
CA完全冇制衡冇check and balance

玩殘加州 跟住搬去德州

點票機幫你選咗㗎喇 你只負責撳制

咁多人投依家先百四萬

佢做到其實又係上手民主黨搞爛晒加州俾人罷免 再選佢上台

記得睇清楚iPhone model黎扣搶, 搶錯12 Pro/Pro Max就要坐監

真，合法嗰班死搵難搵先得幾個錢，然後非法嘅就乜都唔使做有錢拎然係笑鳩你

收難民都唔叫咩問題，只要個社會個capacity 頂到嘅話，左派幫到人，右派有新勞動力。但佢而家就幫非法移民，一嘢大幅增加社會壓力

罷免完再用投票機選個新嘅出嚟？

阿諾之後又變返民主黨執政千秋萬世

咁撚痴線
巴打你住美國

仲有愛侵力

唔係，伹遇著件加州讀國際關係嘅左膠